去日本旅行咩地方少大陸人

呢兩三年去日本連D所謂秘景都有大陸人，仲有咩地方推薦唔使聽到普通話？
前兩年去彥根聽唔到普通話，反而好多鬼佬。
彥根貓好頂癮

無得鳩鳴既地方就少大陸人。

之前去札幌雪祭無乜點聽到普通話。

因為一街講廣東話既仲嘈

小樽就成個大陸咁淨係聽到普通話

自駕遊去啲遠少少嘅地方已經見唔到

我上年八月都有去彥根
唔好意思嗰度已經開始有普通話
Btw我都好中意彥根貓,買咗好多周邊商品

白兔海岸 我去個陣一個人都冇

尖閣諸島

去北極睇極光、去瑞士聖誕老人村都大撚把中國人
餐廳好多都有中文menu

九州唔多 但都係周圍香港人

四國
不過好多香港人

廣島

廣島仲有好多唔識英文嘅日本人

小弟下星期第一次去伊勢熊野白濱和歌山，有冇人知道果度會唔會多蝗？

呢個真
我去到人影都冇，但反而遇到兩個香港女仔包的士

湘南？

最近去左山形，冇咩支那人
但一樣好多台灣香港人

島根
靜岡
宮崎
都無乜支那

其實真係唔好打擾人哋生活
你想小大陸人既地方 姐係人地日本人自己最後既樂土 比你入侵埋

就算你講到自己點好點好 人地見你唔係本土人 都要遷就你

鳥取本身除咗沙丘都無乜遊客

福島第一核電廠

我明見到蝗個人會好炆憎
check邊個地區無大陸直航囉
我估道東應該比較少外國人

東京都八丈町